你地每個月卡數幾多？佔收入幾多成？

月入 30k，但卡數分期每月 5k
未計即用即找個啲，仲有 5 個月先清哂

400 電話費
38 Spotify
98 Netflix
38 PS+

十幾%

400 電話費

數4K-8k
月入45k

2000 payme
5000 octopus aavs (1)
5000 octopus aavs(2)
1000 octopus真消
98 上網費
78 netflix
200 電話費

數學天才
定係文學天才？

兩皮

咁上下

110 萬

兩皮咁多
有無得分期找

買咗啲咩

cls

octopus咁多

4-5成 經常用卡同apple pay

月入40k
每個月1xk卡數

唔on9,好偉大，你認為值得咪得囉

公司信用卡姐，嚇我唔到

我係老姐姐，卡數介乎18K咁上下，full paid

下次量力而為
不過你幫咗好多生命呢樣好事

老姐姐
見到姐姐差啲

我就係怕你，所以講明係老姐姐lor

幫毛小孩多謝你

平均2000-3000，佔15%左右

佔收入60%，迫於無奈先用cash

樓主搵3皮 仲有2萬5都唔一次過比曬去咁戇鳩

今日計3x萬， 交埋稅可能到4x萬。

大部分唔係消費，
Draw 免息錢賺rebate &放mortgage link ,
到期就還， 下個月繼續。

月薪兩倍

月入唔講 平均每月卡數3.5萬

有咩免息draw到3x萬?

應該係拎黎儲分

有咩方法draw 咁多傳統方法iphone?

月入30k+ 信用卡不超過3k

月入60k, 卡數3k
電話費78
上網138

月入8k2
卡數5k

4 5k 佔20%...
唔知點解買下買下就咁多....

115%

月入48k
卡數10k

唔好只還MIN PAY, 唔清卡數比息比到你破產

3m

20%

25%

55%

佔9成

冇月入
但每個月都要還錢

多謝你俾咗咁多信用卡優惠我

信用卡分期貸款有四筆
每月總共要交兩萬
其中三千交淨兩期

每月車費加食野五千左右（連百達通增值）
但通常每個月都有五千額外洗費（整緊排牙，交專業試費用，上堂等等）

加加埋埋三萬一個月左右啦卡數
收入通常一個月四至八萬不等

110%

收入32k
每月卡數3-5k
但係基本上都係日常使費
利申 日常使費用八達通自動增值／apple pay
除非一定要現金
繳費會過數

計埋水電煤學債佔5成，另外5成供樓 月月清

0蚊
0%

就算用信用卡，都會即找數
習慣係咁
好地地做乜要問銀行借錢？

10%
每個月準時找數，
分期買嘢一定落月費cash flow度remind自己

懶
又冇人追數
點解唔借

600幾蚊佔10幾%

咁就中左圈套了
除左買樓個d，比cash 算啦

唔知點解好似俾個弱智仔笑緊咁
我手動找都係一個月入去找一次
用一次找一次係咪時間太唔值錢

屌 洗唔洗開口埋口弱智呀
你用得多 咪一次過找囉
我一個月先用一兩次
同埋我係補充番
中圈套係因為方便而周身卡數
唔係指你呢d case

我淨係見過D弱智師奶先開口埋口圈套
好似呃鳩你錢咁

呢到都見到你

不過你記得一世都要咁
我最鍾意睇人閉翳

都唔知你up乜9

即係 記住你既初心
以後 一用卡就要即找
好習慣黎架

好啦 收到大佬

20k碌就開心 還就

三千左右

唔好改呀 唔係就中圈套架喇

知道大佬 轉頭cut埋佢

唔比佢讀緊書做parttime 既

卡數淨係交電話費
因為整左自然轉帳
平時都無點用

<5% 收入

其實還minpay最on9 堆息加埋多個你late charge

2-4K

你中唔中圈套 係你自己自制力問題
唔係張卡既問題

月入萬4 卡數萬2

好人一生平安

30k咁多

95% full pay

每月卡數係收入既150-200%
好想洗少d, 但每月都係還緊上期錢點算

月入130k
找90k

認得你名
大把錢怕西

1000$

平均每月1K-2K 卡數
食飯 買衫 去旅行book 機票酒店

一定每月清 反正戶口有錢 點解要拖數???????